Thanos 啪下手指滅全宇宙一半人，咁再啪多下

會點 ？

漫畫有無提過

如果啪啪啪呢

屌睇套戲娛樂下都要咁深究

同樣道理

呢段先係

細節成就成功

1/2 x 1/2 x 1/2 x 1/2....................

秒

戇鳩

其實我想問點解要啪手指?

大家都知啪手指只係比喻好易完成咁解

但好易完成可以用好多比喻

例如好似眨下眼咁易都係一個比喻

啪手指係復仇者用嘅比喻

THANOS點解要跟復仇者用嘅比喻去做?

定係咁啱THANOS都係以啪手指做比喻?

1999唔知有無人明

係因為Thanos 一早話咗比Gamora聽集齊Infinity stones 啪一下手指就可以令宇宙一半人化灰

並唔係咩比喻

只要佢想，一下啪死晒所有生物都得

係因為6粒stone 夾埋
能力啪一野手指足以滅一半，唔係比喻

正如係泰坦星打交個陣，thanos未有6粒石就可以隔住宇宙粉碎個星球再拉落黎

原來係咁，咁其實贏9硬

明白,謝謝解答

劇情我唔係記得好清楚

咁復仇者話啪手指都係Gamora同佢講?

所以啪手指呢個動作係必須?

唔啪就用唔到6粒石嘅力量?

應該係
不過setting都係跟漫畫

如果係咁好似幾兒戲

通常科幻嘢都係用咒之類啟動

啪手指好似無哂霸氣

究竟死一半係用在邊粒寶石既力量

6粒一齊

我諗原著漫畫作者想表達嘅意思係齊石之後可以輕鬆到啪一下手指就令一半人消失

令人覺得無限聖石威力強大
有佢基本上玩哂

無睇漫畫
當初睇預告聽到Gamora講啪手指以為只係比喻
點知真係啪手指

因為漫畫都係啪手指

因為佢係大佐fans

Thanos 會懷孕